其實點解要分 80 後、90 後同 00 後？

支那人自己鐘意分化社會咪由得佢哋囉

點解香港人要跟風？

小弟覺得頂多分 97 前同 97 後

利申：97 前

97屬於前定後

利申97前

主權移交前定後出世

一踏入97年7月1號之後出世嘅都算97後

香港人已經冇分化既餘地。

香港人依個 cluster 已經夠細，無需要再分

當然啲假香港人一定要 filter 出嚟

用 80後，90後 呢d叫法嚟 分你2字頭，3字頭，4字頭 咁樣都唔得？唔同叫法咁解。

另外，你97前後，係因為用歷史事件引申嘅身份問題，所以作出區分。

根本同咩 80後，90後嘅分類目的都唔撚一樣，唔知點解咁都可以溝埋一齊講

係咪當我地10後無到

溫左默書未呀

不嬲只分親支同反支
90後都有親支
00後都有反支

只講年齡根本就咩衝突
依家明顯係有其他衝突，如政見，上有分別
之後啲五毛就spin去分化世代啦
你睇個中資乜叉「發緊夢」就知咩事啦

正如一段關係要分69 前 ,69後